大家仲未有戰爭既心態

點解政府比你係咁整個連農牆唔搵食環清 因為佢地就係想你地繼續個個禮拜遊下行 貼下紙仔 繼續感動港人 繼續香港人加油 但就乜事都冇 林鄭不斷讚大家和理非遊行好和平 因為對比勇武 都仲係夠晒維穩
只要等大灣區d基建全起晒 硬件成熟 就一次過搞你軟件 推一大班大陸人黎浸死你地 而家點解不斷搞分化不斷整d藍絲出黎 因為就係試緊拉一派打一派個招 睇下制唔制止到 如果制止到 到時再推多班人落黎 趕班人走 剩返個d就不足為患 所以而家政府只要你地唔係太勇武 威脅到政府 佢地都只會hold住呢個狀態 拖多三五七年 到時呢隻反對聲音呢隻青蛙就會正式煮死

唔係話連濃牆唔好 但唔係太晒心機係入面 有人拆就由佢拆 唔駛同佢對抗 大家集中返對呢個政權
當然已經講左遊行冇用 要升級架喇 遊行只係用黎聚集大家 大家每一次應該上足gear咁行 一黎比到大家作戰既意識 二黎隨時可以行動 迫大家保持呢種作戰狀態
唔該 我地再停留係呢種做一d剎時感動既野係冇用架喇 好快玩完架喇 人地黑警日日係度洗腦 係度增加仇恨 我地仲係度寫下野 好撚歡樂咁係輸撚緊！

我準備好架啦

最基本 黎緊禮拜日 全部應該帶晒口罩 手拎頭盔 加下做地盤唔好係罪黎 拎住就得

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

叫左大家遊行都要full gear 唔好再以為遊下行冇事發生！聽日大家準備定！